會唔會咁岩做到打完凱多 就係香港獨立之時

🤔

One piece 世界第一

我想睇大陸禁one piece
中共心諗中伏 偉大航道前半你仲講伙伴講夢想打壞人
黎到後半打獨裁者